有無人7月會去西班牙intern

我7月一個人去Valencia 做internship
識多個人多個照應

無人去？

識SPANISH ?

唔識 但佢話用英文溝通

Push

Hola

我同另一個男仔係barcelona做intern

Hi

巴打幾號去？
留個tg contact返？

我地6月開始已經係到了，做到7月尾
我無tg

可惜 我做到8月31
咁你之後會唔會諗住去歐洲邊到?
我都唔得閒plan

我岩岩開左tg
baebae0324
我會去Venice, Dubrovnik, Morocco同西班牙南部

點add , 我都係新down

Add唔到你

搵返個id俾我就ok

試多次，我之前打錯字

推